健身教練告台灣女性侵 她錯愕：當時他很開心還硬兩次

台中市一家大型健身中心驚爆女業務被控硬上男教練的罕見性侵案，引發網友熱議，而在同一家健身中心擔任教練的男教練女友，中午首度現「聲」力挺男教練提告，她堅稱「男友是被迫的，有Line為證據」，但並未進一步出示相關截圖。

這起罕見男告女性侵案，發生在今年10月間，一名傅姓男健身教練到派出所控告他任職的健身中心蔣姓女業務，指2個月前蔣女宣稱心情不好，想要和他發生性關係，還稱若不跟她嘿咻，就要輕生，以此脅迫、性侵他得逞。

台中地檢署日前首度開庭，以被告身分傳喚蔣女到案說明，蔣女否認性侵傅男，堅稱：「我們是兩情相悅」、「如果真是被我逼的，他怎麼硬的起來？還兩次？」

傅姓健身教練(30歲、離婚、育有2子)在這家位在台中市七期豪宅區的大型健身中心工作多年，身高175公分、體重75公斤，身材矯健，以舉重見長。蔣姓女業務員(30歲、離婚、育有1女)身材嬌小，身高153公分、體重43公斤，到職僅2個月，事發後已被迫離職。

據了解，蔣女原本對傅男頗有好感，且認為傅男應該也對她頗有意思，今年10月蔣女休假期間，打電話邀正在上班的傅男出來唱歌吃飯。兩人約在豐原一家KTV唱歌，隨後到對街的汽車旅館開房間，兩人發生2次性關係後，傅男回公司上班。

事後，在同一家健身中心擔任特約教練的傅男女友察看傅男手機，發現他透過LINE和蔣女曖昧對話，氣得與傅男大吵一架，並質問蔣女為何搶她男友，還嗆蔣女：「妳這樣怎麼教妳女兒？」沒想到蔣女被迫離職後，收到傳票才驚覺挨告性侵。

原來傅男為證明當初非自願與蔣女發生性關係，到警局報案稱蔣女找他唱歌、喝酒，酒後表示對他有愛意，要求與他發生性關係，還說若他不從，就要去自殺。

傅男表示，他擔心鬧出人命，只好和蔣女到KTV附近的汽車旅館開房間，自己平躺床上，任由蔣女主動爬上身，才與她發生性關係，一共2次。

蔣女收到傳票，感到十分錯愕，難以相信，她接受《蘋果新聞網》專訪表示：「這種事怎麼可能我強迫他，當時他也是很開心，我們是在兩情相悅下發生的，當天我有喝酒，但我很清醒和他走進汽車旅館，事後旅館的錢，還是他付的。如果他被逼和我上床，他會硬起來，還硬兩次嗎？他會去付錢嗎？」

蔣女強調，因為這起感情糾紛，害她被迫離職，也因為傅男無情，更令她心痛落淚，她以為人生重獲春天，沒想到又是一次大挫敗。

據了解，傅男的女友擁有ACE-CPT美國運動委員會認證私人教練、NSCA-CPT美國肌力與體能私人教練資格，雖常練舉重，但身材十分火辣。

今天中午傅男女友主動致電《蘋果》，她表明身分後，認為報導與事實不符，隨後告訴記者：「男友是被迫的，有Line為證據」，但拒絕進一步提出相關截圖。

而《蘋果》稍早聯繫上傅姓教練，傅男對他控告女同事性侵一事，僅表示：「沒興趣跟記者說。」隨即掛電話。

由於蔣女辯詞與傅男提告事實出入過大，檢察官為查明真相，將擇期通知傅男到案說明並要求他提出相關佐證。

新聞見報後，許多網友紛紛留言質疑男教練的說法，甚至有人提議蔣女反控誣告。事實上，根據2017年衛福部統計，近20年來通報性侵害案件中，男性被害人暴增60倍，雖然其中9成是「男男」性侵，但也有1成「女性侵男」案例。

只不過女性侵男判有罪被媒體曝光的案例不多，最有名的是橫行高雄的女魔頭張吟霞（54歲）性侵林姓小弟案，2007年她受託押走林男到賓館軟禁18天逼債，色情電影後慾火焚身，全裸命林男幫她按摩，最後竟當眾逼林男手淫後躺下，以「坐地吸土」姿勢上演活春宮，害瘦弱的林男體重從57公斤暴瘦剩47公斤。最後張吟霞被判刑3年2月定讞。(鄧玉瑩／台中報導)

台中+1

梗係女朋友嬲，然後話被條女硬上。
健身教練咁大隻，點會拒絕唔到。除非條女又好似Ronda Rousey 咁大隻啦。

台灣寶島

高雄的女魔頭張吟霞（54歲）性侵林姓小弟案，2007年她受託押走林男到賓館軟禁18天逼債，色情電影後慾火焚身，全裸命林男幫她按摩，最後竟當眾逼林男手淫後躺下，以「坐地吸土」姿勢上演活春宮，害瘦弱的林男體重從57公斤暴瘦剩47公斤

女人被強姦都會濕架喎

雞嚟

痴女

傅姓健身教練身高175公分、體重75公斤，身材矯健，以舉重見長
蔣姓女業務員身材嬌小，身高153公分、體重43公斤

唔覺得女權嗰套性侵嘅理論可以apply落男到

濕可以能係因為陰道防止陰道組織撕裂
但係扯旗冇得兜掛

根本就係

er.....男人被男人摸都會扯，唔關女唔女人事，係sensory muscle 反應

do u know托也哥？

扯旗都係正常反應
就算被男人/阿嬸摸都可以扯 只要佢有技巧

托也哥要玩用高階先令到個av男優硬
一個直男對住女人扯旗反而好難有更加複雜嘅解讀

點解我睇到⋯「男友是被迫的，有Lin為證據」

我入到黎..

阿澤

台灣真係風化大國，好想移民過去

唔係囉，你係唔係男人黎？又絲扮巴？

係男人都知，一摸有技巧都會有反應。大佬呀，唔通自摸有反應係gay自己咩，唔好痴線啦。

好相與